屌你老母 我安勁撚到

睇撚到車區班唔識波反安on9仔真係火都來

轉會阿記

車迷不嬲on99

屌 我真係好撚嬲

我車區迷安大將軍
比班反安激撚死
正宗劣幣驅逐良幣
唔撚識波咪撚柒啦 反安狗

88

球盲探測器

真心話
迷摸西 重on9過反安

屌你老母 班反安真係無撚腦

你係迷安同迷夏，唔係迷車

我迷油王巴

成日話安時間停頓
條友根本就有料

無人理

咁都叫冇人理？公海個個post都係咁卜下

你由得佢自推啦